黑店Deliveroo報狗拉自己員工

話說今日係deliveroo大罷工第三日
有班手足今日就聯同南亞手足一齊圍佢office 要求對話

點知deliveroo走去報警 搞到班狗嚟到抄南亞手足牌
又趕人走

我屌你老母deliveroo 好聲好氣叫你嚟對話。你竟然報狗？

我正式宣布
Deliveroo係一間會報狗拉人嘅黑店 永不錄用

可以標籤為藍店處理

點解會用竟然

好心就咪幫佢送外賣啦

pish

睇嚟冇間外賣可以食

屌你老母
今日呢D時候 中環地方報狗
如果有真手足喺隔離點算

藍店處理

疫情完左
自己出街食好過

所以話左腸連南亞都不如

富臨手法
減鳩你人工，唔制呀？報狗掃你走

Uber

型𠹌到

罷叫屌你它母
同富臨一樣

好彩唔識用呢啲外賣平台

push

DELIVERBLUE
DELIVERBLUE
DELIVERBLUE
DELIVERBLUE
DELIVERBLUE

Ok delete

Push

Ok以後淨係叫uber eats

嘩屌佢老母 玩報狗
完全係可以裝修level

垃圾app, 同熊貓一齊去死啦

罷叫

Deliveroo一向藍啦

推

A

仲仆街過富臨?

UberEat 笑到最後

美國勢力

千色店變藍色店

好撚野

前幾日同店家傾開
店家上架每個月未有單就要俾$3000
我diu佢仲要刻薄外賣員

Deliveroo間野本身都好垃圾

blacklisted

召喚USB 南亞仔

痴撚線公司

閪公司... 得返一間食得人

雖然deliveroo真係垃圾
但外賣仔點會係deliveroo員工
成個罷工都唔make sense

freelance工業行動

南亞手足

Foodpanda pr又贏

係咪得返ubereat

we connect

三間都係仆街黎

啲外賣掉撚晒上半空

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

幾時改自由接單
睇吓ubereats，一樣好地地
袋office班友咁撚廢閪

報警
當自己富臨？

同連登班外賣仔話加料落外賣度對比
南亞仔真係高下立見

Freelance 但又要人報更？又要做邊指定鐘數繁忙時間去拎更？佢把口就話合作伙伴唔係員工，但政策上同當你係員工一樣，根本走緊法律罅

food panada 有咩問題 純問 唔好屌咁大力

台灣都試過啦
同埋有合約制架

垃圾

吓屌，佢唔係喺立場落廣告㗎咩？！

可以del app

今次堅可以加料喇，以後邊個叫袋鼠就係藍絲，飲口水都係抵撚死

你真係唔識架喎
出糧比佢點會唔係佢員工
唔通酒樓炒散做錯野個經理同你講唔係佢員工？

帶頭刻薄員工，而家到袋鼠。但前者嘅員工發洩攞客人嘅餐，純正凍撚茶，後者員工暫時只係拖長來做。

呢個真

Uber
Panda
deliveroo
一鳩樣

你放心仲有人食

facebook外賣仔行動

價錢睇佢真係差，但唔會好似袋鼠同熊貓咁樣一面話自僱一面要你做呢做路。

咁而家係咪得返ubereat可以叫

sorry 點解係罰320？ 唔係用限聚令罰2000？

高層你地唔好妄想係黃
根本全部都藍
下面班細都有可能係黃既

有冇諗過係附近有人報狗？
我就唔信佢地咁醒報狗搏上報

屌

驚俾人斬

炒電單車牌下話

幾時開始報警就變左藍店

APP Deleted

黑店 屌你老母

敢得罪南亞人？
屌你老母問過ust南亞仔未

學似閪熊請多啲人
咪唔洗俾人一鑊繞起囉
南不嬲養唔熟

抄牌 佢地泊左係街

裝修啦

南亞人真係好撚型

衰撚過foodpanda

到時班南亞手足Call同鄉出嚟
內戰都似

希望有黃外賣
不過就算有心人想搞都要等一段時間
而家只好外賣自取

黃店app 不過得外賣自取

叫埋張超雄嚟啦

各區都好似慢慢build up緊

純粹工業行動
如果唔涉及政治我都唔覺係藍店

屌你老母袋鼠

想知南亞手足做左乜威水嘢？

藍撚到

原來Deliveroo 係藍店

請廣傅

Uber Eat

yup

有合約員工架傻豬

正式宣布
Deliveroo已完

deliverblue

佛系發展，緣分到自然就食哂對手d單

霸氣

以後送餐少咁杯野飲
野食唔見半盒
等客投訴袋鼠賠錢叫餐廳再整過再送

最好送餐個陣叫個客好好運用投訴餐廳整少俾漏
又食又拎

放心唔會加料

Del app 先

之前果班係咁吹奏deliveroo 屌food panda係咪打手黎

2粒鐘先送到
一單廿幾蚊你做埋佢算

南亞手足有得揀咩？

仲有美國既ubereat

係手足就唔再叫deliveroo外賣。。。

唔使爭兩間都仆街

ubereat 放養式經營先最好，鍾意做就做 多勞多得 唔做又得，唔會限你依樣個樣但又要扮晒free

你話呢？
突然咁多post

好奇一問
叫外賣app現金，地址唔啱，電話聯絡唔到
個外賣係邊個蝕呢？

外賣員食左個飯？

不良app vs 不良餐廳 一齊蝕？

Ubereat 94蚊可以免運費

駛用動物？

會扣餐廳錢架, 藍店先好咁做

唔係話送狗屋？

變袋鼠受害者

外賣仔有單錢有免費餐
foodpanda找數
餐廳無影響

一千一日
26日都2萬6
多過一般基層打工仔

收到！以後唔會用

黑警自有天收 唔輪到外賣仔做地下判官！

垃撚圾

見後各位行街見到袋鼠紙袋就一腳撞爛佢

藍店已確認

你做Deliveroo?

南亞手足都恰

一向沒幫襯呢間

解除安裝了，再見

凍撚茶送狗屋最出名，仲有其他唔係送狗屋，只係冇咁嚴重

永不叫外賣

FOOD PANDA 同DELIVEROO 一開始大家銀彈鬥搶外賣仔, 高於成本價請人, 鬥蝕錢, 依家玩出火
講真外賣仔之前一日八粒鍾搵到兩三萬蚊都知唔合理價
依家等攬炒, 公司汁粒, 外賣仔失業

要咁耐咩

用左一次
刪左
搵唔到車手仲想昆鳩我

咁仆街嘅

佢地覺得冇問題，自己值哩個價果度好笑

用ubereat啦

其實市場上，可以消化多一間本地既外賣網
燒山有無打算搞

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

睇下黑警條腰 有索帶

應該咁講，如果你有份正職純粹得閒無聊想執幾十蚊嘅話其實幾過癮，有時出街食完飯返緊屋企途中開着有單就送
當然佢單價真係低，你全職咁做佢屎都冇得食

八粒鐘3萬就擺到明9up嫁啦
邊有咁多人叫外賣俾你送

，

呢頭加價 個頭又減薪
食屎啦

基本上自生自滅

好學唔學
走去跟閪熊

如果冇外賣師送餐 餓死幾多人你知唔知

回上面話人工高嘅
黃子華話齋
當人地一串魚蛋七粒
自己一串六粒
唔係想自己多一粒
係想人地少一粒

首先你要有單，其次你要識瞬間轉移再配合埋唔駛等餐廳出餐之旅先有呢個價。當然騎兵會易少少，但唔好忘記佢哋個收入要扣翻架車嘅維修保養

因為南亞夠團結
二黎熊已經閪左佢地
而家連袋都閪鳩佢地
班南真係無得再縮

你試下搵熊貓班支那種咁做
肯定影都無過
個個餓狗搶屎咁送

果陣去in，成枱步兵
office班友塊面黑到死老豆咁

減晒人工之後uber快左好多

假自僱仲仆街，犯勞工例

咁基層飲業業係低架啦
點都高過佢地架喎

係時候揾人寫個黃圈外賣app, 可以專請手足

我原先以為佢地得幾百一日

推呢個

一無得任踢單就出事

港島各區都有手足有行動，係正中環地鐵對出直頭開咗胡椒槍添，然後你地係附近聚集人群，有冇人報狗都會有人上黎問話啦 況且係人商業大廈樓下聚集咁多人，其他公司唔使返工咩你地覺得自己行動正確啫，唔代表其他冇關係嘅人要陪你地癲喎，你估你哋真係手足，唔支持唔理解你地就係衰人咩
開口埋口手足手足，似係到情緒勒索

但係前線黃 勁多南亞手足

睇嚟得返uber可以用
選擇唔算多但係都快

你都on9 送比狗食既話 柯督屎落去個飯
com翻埋佢等隻畜牲食到底先知
都無撚做錯到 無問題啦
香港無法治得人治 就唯有我地靠自己爭取翻依丁點公義
啲畜牲犯左法做完傷天害理既事 自己去坐監咪唔洗飲凍撚水囉
本身酷刑罪要坐一世監 依家飲凍撚水 食屎 都便宜左佢地啦

蝕到仆街，一個二個推燒山去死

屌你老母閪撚到震

如果南亞手足覺得有需要，我地會經濟制裁delivery roo

食屎啦Deliveroo

大家睇清楚有冇無啦啦join左$98會籍
Check左冇申請
都照扣左信用卡錢
唔check信用卡都唔知道
打上cs全部人閪到癲
一味推去第二個部門 推卸責任
最後搵銀行做交易爭議先比返錢我

已後都唔會用垃圾deliveroo

好仆街

弱智都知係啦 係連登多智障先信哂

因為 Uber 個系統，步兵理論上唔會行好遠，唔似得熊貓同袋鼠步兵由餐廳去到客人地址一兩公里閑閑地

不過辛苦工黎
多勞多得
步兵想1000一日起碼返朝八晚十

得 以後唔用你

養唔熟
人地幫佢打左幾多年工
而家咁樣閪鳩人就話人養唔熟

啱㗎啦你呢啲人俾支共管就啱晒

連登多吹水怪就係人都知
如果你真係聽依度意見就死得啦, 人哋上嚟鳩噏兩句你就決定唔用uber eat?

20個都未必有1個搵到呢個數
根本有咁大作咁大水啲傻仔入行
事實係好多人都係搵緊幾十蚊粒鐘同炒散無分別
而家仲要再cut埋無單嘅保證收入，隨時連最低工資都無
之前喺度講提人唔好鍾入去
啲柒頭又唔信，仲要屌我地自私做

因為減人工引爆中印戰爭

Deliverloo報狗即係香港人既敵人

Connect南亞成為手足，嗌黃店外賣，同時益黃店/外賣員，削弱敵人同時無風險

Wtf

今次到uber打手

睇返間公司地址，直頭係頭先lunch開胡椒球槍條街上面幾百米
講咗咁耐手足，人地比人射你地咪又係附近平行時空
一單還一單，唔好再情緒勒索啦

都係袋鼠㗎🌚

愈早做愈so喎
一兩年前啲單錢多到
佢地都fatfat啦，根撚本當左袋係水抱

on9仔偷步拉完成咪得廿幾蚊

我咪就係用開都唔覺

已Cancelled

但uber無得踢單
搵cs勁難
雖然超遠單可以claim搭車

uber先係最慢 雙開都係uber最後先送

［推爆國際戰線］話俾全世界聽今日香港發生過咩事

餐廳蝕囉
外賣仔實同上面講客玩單叫佢cut

外賣仔惡撚過狗

外賣就有 但係前提你送個批
要冇咁多人囉

騎兵搵開4 5雞，但真係辛苦工黎
俾人cut 3成，緊係嘈

同富臨一樣咁賤

袋無咩黃店其實

唔係真係有人信咁易兩,三萬呀
車手都話吖,但要扣油費,牌費
信果D都唔知出過嚟做嘢味

幫推 依家仲報警解決勞資糾紛問題嘅人都係垃圾

deliveroo啲員工咁撚惡，唔食了

不如講多少少？
我就咁睇維基就咁講嘅

戶戶送（Deliveroo）是一個英國線上點餐外送公司，由台灣裔美國人許子祥[1]（Will Shu）和Greg Orlowski創建於2013年[2]。現在Deliveroo已經在英國、荷蘭、法國、比利時、愛爾蘭、西班牙、義大利、澳大利亞、新加坡、阿聯、香港等地展開業務。2016年，Deliveroo的銷售收入已經超過1.29億英鎊[3]。

Uber Eats是Uber推出的一項餐飲外送服務，Uber第一個的延伸產品，利用網絡在幾十分鐘內提供餐飲外送服務[1]。

0pp

報狗先

車手兩三萬係基本，50$一單，一個鐘可以做到4單

等等下到時美團殺到

Agger
納稅人交左錢比啲狗唔係用下佢啲service都唔得呀話
又唔係報警拉手足

DKLM

員工推po

我上年同啲廢老講
佢地仲串9我話邊有可能

藍店

d廢老仲笑人大學生都做外賣仔

裝修下啦

而家唔止南喎

當藍店 好彩冇用過

可能佢覺得個d 係義工

咁就支持啦
就算損害利益唔緊要
唔好食壞人先啦
有時一家有老有幼

送得辛苦 飲杯茶食個包無所謂嘅
但加料無人知就無意思

話兩個鐘 位人兄我留意咗佢好耐
睇時事po 話嘢藍絲風格
我個陣就覺得佢有問題
宜家我都好肯定佢係藍絲

Blacklist

屌！

之前仲有條友仔話好好景做到2萬定3萬

明顯屈鳩uber eat 我次次都好撚快
但話兩個鐘位人兄，之前係啲時事post望到佢講嘢好藍絲風格，我就記住咗呢個名，日後再審查，宜家唔洗，封得。

foodpanda識玩，報狗玩9袋

屌佢老母！！！！！

叫狗
黑店不了
已del

唔知有幾奇
你估個個連登仔都係做呢行咩
咪出黎挑機啦

會報狗搞鳩自己夥計嘅都係藍店

Deliver Oo?
不了不了

U記成為最後嬴家！

不過冇單

Deliveroo唔再用了
期待其他平臺出現

揸車搵食個價差唔多啦

uber衰在cs閪
我個friend送咗個外賣去個客度，第二日見到扣左$50，但CS只係一句話佢冇送到個餐就冷處理，求助無門

ed搵自己笨嘅同富臨都冇乜分別

仲賤撚過黑心富臨 班外賣仔都無搞9到客 袋鼠報狗拉自己員工 食屎喇黑店

以後唔使再幫襯

Deliverblue!!!

香港仔警署有冇人知發生咩事？？？？？

咪係報狗拉員工點叫黑店 正如港共搵狗扑市民都唔叫黑警喇 係咪

未傾掂數前 唔會再用
支持車手

呢度啲連登仔好撐Deliveroo
仲笑鳩啲外賣仔

你真係可以了解多啲先出黎柒

佢迫你簽自僱人士係為左減成本同避免左個保險責任
姐係你死你事

但一定係佢地員工 除非佢學地盤的士佬咁現兜兜出糧囉

啲嘢食調高晒價仲要刻薄商家同外賣員
唔撚係啊嘛！

佢地班狗不嬲欺負怕惡嫁啦

南亞友 班狗搞到咁串 真係隨時斬撚柒你

19政府幾咁怕南亞人 上次噴中清真寺都即刻死狗咁出曬黎道歉 即跪

班狗點會唔撚死

#每個人的一小步，改變生活習慣就可以改變大局

香港人的抗爭不再單一，由街頭戰線，國際戰線到黃色經濟圈等。支持黃店是其中一條戰線，我地知道黃店經營困難，容易比大財團的藍店取代，因此更加要團結合作去對抗。

我地了解到打工仔女有時好難懲罰到黄店，特別是午飯時間短，黃店經常性大排長龍情況下，所以我地成立Local Eat黃店集點自取平台, 將支持黃店融入生活，減少食黃店的成本，把抗爭日常化。

平台聯同合作黃店，將外賣跨區送到自取點，打工仔女只要提前訂餐，午飯時間就可以去指定地點拎餐，懲罰到跨區的黃店之餘，一個外賣仲食到兩間黃店，令黃色經濟圈的發展更加迅速及均衡。

唔好意思咁多位連登仔女，容許我留言介紹一下我地平台，平台暫時有4間黃店加盟，第一個自取點會係中環區，希望發展成熟可以發展到去其他區，甚至乎復課後送到學校。我地冇收到黃店的佣金，每個外賣只收加一，希望平台連結到黃店，打工仔女及工作的手足。

你地可唔可以支持下我地，比個 like 同 follow 我地呢

Facebook: Local Eat

Instagram: @localeathk

希望大家比d意見我地

之前送開ubereat 外賣。
見唔少手足冇野做都送ubereat 搵外快

（曲）

香港業務賣左比ubereat

形容得好撚正幫你打返個曲字

睇完個po即刻取消左會籍

屌講錯 係ubereat香港業務賣咗比袋鼠

叫外賣就係唔想出街 要去自取點不如我直接去餐廳到食
邊個諗埋呢d屎橋出黎

藍店 完

你講起食屎 飲撚水
令我諗起上年被捕飲廁所水
班黑警真係狗糧都唔洗俾
俾屎佢哋食先係最好
臭坑出臭警

uber個賣點就係唔預你做全職
佢自己都講明搵外快先好黎做

出征將佢個app降到負分

多謝你意見。

我地發現好多時候其他平台都送唔上office，加上商業區餐廳比較少，出去食亦比較難搵位，所以希望用呢個方法方便想食黃店的打工仔女。唔好意思我地呢個idea滿足唔到不出戶的用家，因為考慮到點對點送上門成本太高。

下一個美國一個英國架喎

岩，上勞工法堂有講呢d情況
上到法庭係有得拗
簽咩contract都無用架
只要成立左僱傭關係
就可以套用勞工法

lunch time排餐廳 vs 落街一拎就走好大分别下話

唔係話uber eat都係有問題咩？個客服好閪

多謝你。我地希望拓展到黃店區外生意，同時間打工仔女亦可以方便拎 Lunch。

而且推動黃店合作，一間出飯，另一間出飲品，一次可以食兩間黃店的外賣。

人哋罷工要求對話
唔係身有屎做咩唔出嚟對話
而係走去報狗

行得遠可以搭車
所以無乜人屌

另外就自由上落更
唔啱做可以唔on

單錢識玩可以屈到好高

其實到左
不過無乜餐廳同佢合作
聽聞又係閪到仆街

source？

uber有晒外賣仔頭像同電話通晒天
邊個玩野餐廳，客，同uber都一定知

Ohdhdh

join tg gp問啦
可以claim返㗎

Up

ubereat

抗議 要求對話 有咩問題？

以前港鐵員工都係企係港鐵總部大樓大堂集會話要加人工又話壓榨員工，我路過都唔覺有咩問題，你有咩問題？

佢哋有佢哋嘅抗爭，我哋有我哋嘅抗爭，唔覺有咩衝突。

其實其他公司當食花生咋，你以為真係咁阻咩？

「唔使返工咩」

係到集會好阻咩？點阻人返工？

同其他人有冇關係？

你睇到㗎啦 係連登咁多人回應就知 佢哋係關心件事
有關心到話會罷用就係關佢事㗎啦

佢哋係咪手足就唔知，只知佢哋同抗爭者一樣集會抗議。

deliveroo 員工就deliveroo 員工啦 ,手咩足,你又知佢地唔係藍屍

有讀過b law一定識呢啲
所以袋鼠玩假自僱係可以上庭告

咁其實uber eat 閪唔閪？
不過你講到頭像同電話通晒天就覺得無乜私隱度。

uber eat 自由
不過要等
電話係假電話黎 call center 轉駁

上網搵唔到source喎
會唔會有source睇下

咁搞法 其實Deliverblue賺唔少錢
又有會員制收費
又會貴啲
又刻薄外賣員
又食商家唔少錢

你話以前送pizza果啲就係
而家外賣平台係做爛個價，四五十蚊都送先會有咁多單，派到俾咁多人，個餅食唔得耐架

強烈支持Deliveroo 員工加料

同意。我都係睇清楚啲公司先好幫襯

dklm

咁uber好過熊袋
單錢差唔多但遠單可以claim車錢再送多5蚊回程錢
熊就玩孖單孖到荃灣入葵芳都得
袋雖然唔會玩咁遠但而家成k遠30蚊都無

不過uber閪在中孖單會蝕鳩死勁少錢
但可以選擇唔接
無接單率既問題

Deliver POpo
高層叫外賣係叫popo

陣間閪熊班打手又屈你係uber打手
夾埋美國佬水香港人錢

屌閪熊deliverblue蛇鼠一窩

最好攞嚟connect南亞人，多一份力量

屌，淨係睇佢個廣告就知佢垃撚圾
呢個世代仲有廣告唱d濕鳩歌，拍撚到好似大陸廣告咁

外賣仔不嬲低賤 唔明有咩好爭取

護護送大將軍
見到都覺得柒

dllm呢間野可以收皮, 美心咁既級數.

罷食

護護送大將軍

柒到

Tvb藝員

CALL4VAN 有外賣 不過好少地區同餐廳

即刻取消Plus 加 Delete Deliveroo app

藍色不了

其實3間都各有各衰
自己做過ubereats，當時平均每單都有50蚊，之後請多左好多包鐘車手，步兵就少單左好多，同時單錢又減，根本做唔到落去

老老實實，好懷疑香港搞依d外賣app係咪真係賺到錢

delilomoo

App已del

荃灣會搵步兵送光榮冰室

BASED as fuck
男人就應該係咁

南亞人本來就武德充佩，我哋學都學唔切啦，你咁樣侮辱咗人

自己拎啦

ubereat, panda, deliveroo三間外資都敗走
大家都外賣仔，美團呢D到底憑咩係強國做到幾千億市值
定係香港地生意難做

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

panda搞埋雜貨果邊 做得幾大 係旺角同中環開左Pandamart
同埋搵左好多袋鼠獨家餐廳加盟 食埋袋鼠市場
袋鼠今次真係等執

佢office 唔係係再上一條街前面咩

metoo

有咩方法報復

Foodpanda 贏咗

揸的士好景果陣一樣幾萬
依d工多勞多得，同地盤一樣

間公司office涼冷氣高人工，有productivity既人要減人工
fg一年經都冇袋2xk

你接freelance 唔駛守contract ?
咪一樣...

已del

即刻del

以後不用Deliveroo！

其實你企曬出街 會唔會係附近店舖報既警

你接 freelance 有冇規定你每星期報工作時段同時間，跟唔到就下次唔比你做

你唔講佢岩岩炒左好多人嘅

美團8蚊單 佢地一個月最少都做成8百幾單
加埋津貼可以過萬 對於冇學歷既人係好吸引

大陸手法

有要求限時內完成工作
跟唔到就下次唔比你做

永不錄用

黑店！

un.de.li.ve.roo!
unbelievable!

除咗袋鼠同熊貓，可以用黃店外賣自取平台拎得 - lingduck

目前已有超過150間黃店係平台上提供外賣自取服務

「lingduck拎得」
- iOS / Android傳送門：
- 外賣自取落單連結：

啱

No deliveroo more!

希望啱用 見到再加

勇武啦

app 已del

call4van 好嘢嚟 推

racist block 得

香港搞依d生意成本好高，搞到最後買個外賣既價錢貴過堂食50%

強國叫依d美團可以同堂食參唔多價錢，班外賣員用電動單車去送又快，千幾二千蚊一部，唔駛考牌，唔駛遵守交通規則

其實你有冇做過㗎？
一年前車手接單
有啲好彩嘅做八個鐘都可以$2000

自推

全中資通常都態度差

搞得工人就預左有反抗聲音
只係以前香港d工人太善良了

成班係公司樓下等對話既話都容不下
就真係唔好做生意吧

開始有黃店唔用袋鼠

報狗 WTF
斷會員 del app 先

lingduck啦, Ritual啦 明明勁撚多外賣自取平台有得用，香港人行一行落街啦，唔洗等 唔洗比人markup食貴價又方便 #藍既不了

百貨公司的確係黃店死穴
最接嘅已經係人民超市同阿布

del app

咪鳩up啦

freelance 一樣可以罷工㗎

多左

啱呀 大公司高層我9估 起碼8成藍
逸東，一芳香港，賞茶係異數

但係個理由

係咪得自取無送貨

咪咁係囉，如果係 freelance 點會咁多額外要求，上面講既只係一炸

兩個都未聽過，留名學嘢

其實我冇講過個價係指車手喎

email 啦
樓下話可以 TG group 問喎

地區黃店送貨 network 有得諗呢個idea

對自己員工報狗就系蠢。

唔藍都唔會黃

佢冇車手送外賣照收錢呀

咪理五文字條打手啦
條柒頭逢外賣仔必反

boycott deliveroo starting from today

pushhhhhhhhhhhh

good bye deliveroo

番好多個鐘呢

呢間公司坐office入面嗰啲員工個個都好仆街,尤其是有個四眼仔

一直都當啲司機係狗

咁咪搞9啲手足 on撚9睇醫生啦

byebye deliverblue

抵你成做u記俾垃圾mk仔屌啦

App已Del

byebye deliverblue
雖然閪熊都係垃圾 但起碼多coupon

點解？唔畀轉單？想問送餐距離系幾遠

成段野既大意就係你覺得無問題，所以應該無問題

袋鼠間公司係咪戇鳩
今日三罷報警拉自己樓下罷工員工
公關自殺

呢個真嘅。還有折扣code。

一間就專做黃店，一間個ig就怒推黃店，可以去J下

立即轉左用Uber eat

公關on99
應該比罷工仔嚇到傻撚左

啱呀屌
Deliveroo食住疫情賺到笑
明明啲車手最撚辛苦
食真人血
香港人大撚把選擇
Lingduck 黄到橙
Ritual 個ig 都好撚黄 #黃圈

黃店應該停用啦即刻

介紹返，將軍澳區手足可以J 翠林食店外賣專線
由一眾黃店成立，雖然而家仲唔係好多舖選擇，但陸續有新黃店加盟，包送山上（翠林，康盛等）同山下（全將軍澳）link:
不過今日三罷左所以唔接單

永不幫襯

自己買外賣算

態度好差！！
同佢公司啲員工追糧好似求佢咁樣！

送餐距離方面,
佢會玩嘢！！
當單車手係電單車手
叫你送上山、送幾公里嘅單
完全當員工係狗咁款！！

Agree!!!!

Me too!!!

外賣自取推薦黃app lingduck

班員工俾你踢爛左啲貨你幫佢賠？

支持當藍店處理

已delete

已delete app
永不錄用

佢哋以為自己系高層

步兵應該冇, 騎兵一定有

但人地好勤快力默默做

Lingduck 用咗四次
除咗無人check錯字
暫時都好滿意

兩星期前買左Plus

uber 有tg?

咁唔好徙用盡佢先del

順便上去appstore 1星啦

無啦啦M乜k仔 屌 同緊個弱智講野

deliveroo fb 傳送門:

屌阿
即刻cut撚左個plus佢

對於今日送餐專員到中環戶戶送辦事處表達意見，我們就未能及時到場表示歉意；而我們必須澄清，我們並沒有通知警方或要求警方介入。

有冇人fc到真定假

外資企業
應該好多abc bbc cbc回流做
成班離地中產
香港攬炒佢地即返外國
係藍絲都唔出奇

佢夠話新嘅出糧方式會令送餐員有更高收入
但實際上99%嘅人都係賺少咗

我都照cancel 只要比咗錢 可以用到expiry date

個個外賣post都見到佢

識玩啊屌，順便轉營幫黑警走粉，使賺你班撚樣幾十蚊單咩

分錢少好似話

袋鼠間公司係咪戇鳩
今日三罷報警拉自己樓下罷工員工
公關自殺

依架見個個del app 黃店割席群情洶湧
扮哂蟹話無報過警喎

88

Delete 咗 apps

執未

好彩未用過 以後永不錄用

Deleteveroo

藍絲: 人哋減人工，你唔啱咪唔好做囉，大把
人爭住做

以後唔叫deliveroo ...del apps

Rider are the heart of everything Deliveroo Does
人哋話車手系everything

早知今日 何必當初

本身見佢好過foodpanda咪買個plus
即刻unsubscribe
都係乖乖地自己去買算

咁幾時有人講過步兵做到2-3萬??
柒左就咪兜啦
一年前，大把車手做到3-4萬係基本
如果步兵上到11點報更，又勤力返得多，都有機會上1萬
依家就一定無
我講做到3-4萬呢個價，已經係扣埋你D油費
連牌費都要扣，我無野好講
利申:1年前試過接2張單，2張都$350，一個鐘送完已經$700即收工
你唔信D價，我都無野好講，但事實deliveroo係有出過呢D價既單
依家轉晒新制，當然個個都收皮

今日起唔再用

佢話無報狗喎

邊個信

睇唔到啊 我唔知啊我唔想知啊

有無上佢facebook睇點群情洶湧法？
老閪都話無報狗啦

全世界都知個價位唔make sense
間外賣公司唔貼錢做根本唔會有
班26可摸爾面對現實？

佢唔報大把人爭住幫佢報啦

無理由咁大模斯樣講大話姐又

新地都話自己無報狗啦

Deliveroo不嬲藍到黑

係咪得返uber eats用得

外賣仔無理由報狗拉返自己
戶戶又話唔系佢哋做

唔通熊仔同uber咁識玩

你要voucher同折扣code多可以揀熊猫

有個版本好似係附近鋪頭報

新聞需要有野寫
媒體玩大左

阻住人做生意

睇吓pr幾時搞埋uber

袋鼠間公司係咪戇鳩
今日三罷報警拉自己樓下罷工員工
公關自殺

依架見個個del app 黃店割席群情洶湧
扮哂蟹話無報過警喎

[/quote]Rider are the heart of everything Deliveroo Does
人哋話車手系everything

uber都好多折扣

大寶哥好彩你遲一步

佢長沙灣office成日俾政府搞

攪清楚未呀
佢哋是自僱人士
不是員工
好似Uber , air a and b咁
食自己呀！

間野根本全球都仆街黎

從來都唔幫襯

假freelanceold news af

慫恿人地用西熊

班打手消毒話寫字樓無人返工唔會有人報警
咁你聲明果到同鬼開會呀

其實步兵嘅話計埋bonus同閪熊差唔多
過1k重要可以搭車claim翻錢
不過就少啲單

Deliveroo已玩完

玩完

新聞都報

點解無啦啦罷三日？

叫佢地轉工啦

上星期六開始轉新制，其實由第一次開始黎料

自膠，轉制第一日已經做野

咁其實即係內部糾紛啦

成班扮咩為社會運動罷工尤其是班南亞狗

係呀內部糾紛呀 醫護罷工都係渣

抵撚死
注定冇運行

袋鼠大撚穫 隔離post有人爆內部對話
笑罷工班人英文差 重有種族歧視南亞人
話要mark低哂有份罷工既人 由頭到尾都無諗住傾

睇吓係咪要咁樣逼死一間算係黃嘅公司...

我都有深黃朋友喺袋鼠做 唔知係咪你朋友呢

袋鼠大撚穫 隔離post有人爆內部對話
笑罷工班人英文差 重有種族歧視南亞人
話要mark低哂有份罷工既人 由頭到尾都無諗住傾

我都有深黃朋友喺袋鼠做 唔知係咪你朋友呢

wow

屌你啦醫護揾自己條命搏你拎黎比？日日送啲確診大陸閪落黎你咁大愛你去醫啦

係, 你搬返去大陸啦RACIST

係報狗打壓自己員工既無良商家

898

一星 + del app

其實幾痴線，咁舖頭點樣賺錢

袋鼠玩撚完啦 比人標籤做藍app
全部黃店同和你pay都取消合作

唔好踢爆喇

7左就認喇 咪又係工一份 外賣仔早排空裝送俾手帶添呀 食屎喇你

工運一向都係民主既一部份 你自己覺唔覺得本末倒置呀7碌

三間野得袋鼠係送之前就知個客地址，仲要任踢
我三間都做過，你搏我唔知？縮返入你老母個閪度啦on9仔

屌你羅家聰

我老母死左縮唔撚到 我剩係知屌梗你老母同你條女個閪渣 7頭

唔知之後會點
取消左98蚊先
暫時唔再用 睇下佢有咩動作

有圖有真相

笑鳩人英文不在話下
mark低罷工車手資料 原本已經準備秋算

態度話你知 本身已經唔諗住會有咩對話
打算硬推新制
同柒婆有咩分別

利申：大部分嘆冷氣個班外國回流超離地

成班打手無貨賣就發哂爛渣種族歧視人啦？

你點影的

拉

明明疫情幫到生意
點知佢不近人情咁扣車手人工
以後唔幫親

好似話係bluebottle同板長報狗？

所以你地琴日對民主既付出就係：幫自己爭取加返人工，同時間樓下皇后大道中班手足就食椒啦，我睇唔到
工業運動冇問題，但拉埋社運啊民主啊啲價值黎做情緒勒索，就有問題囉

工運唔代表民主價值係咩 民主價值就係人民無論咩地位就可以發聲 依家得資方講 無勞方講 同林奠有咩分別

讀多兩年書先學人講概念喇 撚樣

所以你地琴日對民主既付出就係：幫自己爭取加返人工，同時間樓下皇后大道中班手足就食椒啦，我睇唔到
總之呢琴日呢你就係為民主發聲，同極權攬炒

班南真係得啖笑
俾黑警跪頸死個自己人半個月0動靜
一俾人扣人工即刻狗衝出黎騎劫民主

推爆佢！